1Q題再見到咩木鹿大王,兀突骨

同我見一個block柒一個

認同樓豬
我係鍾意蟻多嬲死你個木鹿大王條兀突骨呀吹咩

一定又有煩膠留言咩帶來洞主,忙牙長

俄何燒戈嘅嘢我地識條鐵咩

衰

想認同樓主但你投咩撚野票啊又

王骨突大兀木鹿

入黎正想屌樓主投票撚